今日大家點慶祝

今日大家點慶祝 Canada Day

默哀24小時

慶祝加拿大國慶都有負皮

繼續bin c啦

好歡慶